====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je lutte maintenant pour que la première antenne de Beaubourg soit implantée à Euralille , face au Parc Matisse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

